（緊急）深水埗有過十名街坊被捕

我係p牌仔
今晚20:00聲援被捕街坊！
深水埗街坊絕不是無理由被捕
深水埗街坊再度集合！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

自推十次！

深水埗街坊出黎食中薯

同個演唱會狗玩已經係每日嘅飯後活動

深水埗食中薯啦

今晚20:00！出黎食中薯

食糖水

康瑞好食

帶中薯衛衣食糖水！

會唔會比律師搞好d，一黎根本唔知仲係唔係深水埗警署入面，二黎好易又引狗出黎咬人

P牌還P牌 校對一次先出post ok?
//深水埗街坊絕不是無理由被捕// 即係點?
btw 支持聲援行動

推

應該係絕不能無理被搞

街坊收到

琴晚被捕街坊拉咗去紅磡狗屋
可唔可以搞到好政府合署個十字路口先玩深水埗？
次次個個位都四面包抄 唔好又送頭

我又打錯字啊咁多大佬

清泉衛衣食中薯呀

搞掂*

831 91

721。818。堆

大家注意 ⚠️
我琴晚喺ssp狗屋外有份被包抄
僥倖逃脫
大約2205分 街坊人群入面出現黑色衫嘅鬼 拎刀出嚟 被手足㩒低受傷後 爬起跑向狗屋外防暴
然後班狗即刻衝過嚟西九橋底
我哋向後跑
跑到欽州街 十字路口
嘉頓同長沙灣方向都有狗衝過嚟
事前完全冇人知後面退路有狗
好多街坊都被捕 加上大雨跣親唔少人
所以大家今晚圍狗屋前三思 要睇人數同裝備衡量行動
班狗對住我同行赤腳跑嘅街坊look朋友瘋狂扑頭

而且已有律師證實
我被捕朋友同其他被捕人士
係被送往紅磡警署
而唔係深水埗
請大家冷靜思考

推

「街坊」

手足小心行事